乖啦 去訓覺豬啦

乖乖 夜啦 覺覺豬好無

唔得，今晚一定要通頂，今日唔做個功課，遲d present又比人屌